連尼住會唔會被人拉

咁多人係連登講71上街，連仔到時幫班連登仔坐十碌